吳亦凡skr skr

新版：

舊版：

大家鐘意邊個多D